林祖舜個改革, 同晚清立憲有乜分別?

講左咁多年, 改埋D 鳩野
見到棺材果陣先識流眼淚,
其實根本無心改, 純粹為收視

不了, 要返LIHKG

PM 加到20個根本唔係受惠高登仔

比多D sales 入黎sell 野姐

咁咪多d 人流lo

林早洩, 可!?